想買部20吋以下既電視機

是咁的，房部8仔電視機前幾日死咗

想買過部新既
行過附近而家好似又無嘜8仔既電視

所以想問邊度會有18~20吋左右既細電視賣？
budget大約1000~1400

唔該晒大家先

8仔正垃圾

咁有咩機好？

推